{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023041436982/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Golf] Semi Oversized Fit Half-Zip Hood Vest - Light Green"
    },
    "text": "KUHOブランドの商品番号はSS23/KF3436MF1Lであり、この製品はホワイトカラーのロゴと配色チャックでポイントを与えたフードベスト型のジャンパーです。この製品は三星物産ファッション部門で製造されました。この製品は伸縮性が優れた軽量素材で製作されている着用感が楽し、余裕のあるシルエットがスポーティーなムードを与えます。様々なインナーとレイヤードするいいし、下のだんストリングを調節し、様々なスタイルの演出が可能です。表地はナイロン89%、ポリウレタン11%、配色はのポリエステルの76%、ナイロン18%、ポリウレタン6%で構成されています。この製品は洗濯方法で必ず洗浄の専門店でドライクリーニングしなければならず、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしなければなりません。ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは、アルミホイルを被せなければならず、毛皮や毛が付着されている場合には分離してドライクリーニングしなければなりません。水にぬれたり汗がたくさん付いたら、耳炎、変色、脱色されることができ、速やかに洗濯しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。摩擦によって毛羽が発生しかねないので注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS23/KF3436MF1Lです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品はホワイトカラーのロゴと配色チャックでポイントを与えたフードベスト型のジャンパーです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこの会社で製造されましたか？",
            "answer": "この製品は三星物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品は伸縮性が優れた軽量素材で製作され、着用感が楽しく、余裕のあるシルエットがスポーティーなムードを与えます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように着用しますか？",
            "answer": "この製品は様々なインナーとレイヤードすることができ、下のダンストリングを調節して様々なスタイルを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の表地はナイロン89%、ポリウレタン11%で構成されており、配色はポリエステル76%、ナイロン18%、ポリウレタン6%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は洗濯方法で必ず洗浄の専門店でドライクリーニングしなければなりません。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、どのような注意点がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルを被せる必要があります。また、毛皮や毛が付着している場合には分離してドライクリーニングしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品は水にぬれたり汗が付いた場合にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "この製品は水にぬれたり汗がたくさん付いた場合には速やかに洗濯しなければなりません。裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦によって毛羽が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 546
    }
}